[米拿續約猶如猛將加盟] 利物浦 對 屈福特 4

2030

手足得閒既去Ig twitter到聲稱下奧燒

post頭一J

「目前，我們有四名夢幻般的球員接近進入一線隊，他們是利麥巴比、宗師、67和威廉斯，加上我們還有門將基利赫。」

「如果有需要的話，我完全可以在明天就讓他們五人上場，宗師現在已經完成英超首秀，當然了，他們還有時間進步，但這四五個人是我們希望在未來多給機會的。」

「英國脫歐之後，很多事情會變得不一樣，青訓部門也會受影響，我們可以從哪裡得到球員呢？所以我們需要讓小球員們覺得自己去利物浦能比在其他五強得到更多機會，例如在英超邁出第一步。」

「這些都是非常重要的，我們總是在想要如何盡快解決問題。但我們也總是想著給俱樂部留下一些東西，等我們走後仍能用的東西。因為這支俱樂部比其他所有俱樂部都要大，更比我們所有人都要大，所以它需要一個光明的未來，而我們正在為此努力。」

高普又9up

米拿都踢左198場就黎200

其實我唔想米拿續約
佢走先會有新後備左閘同新中場
同埋佢真係老就算體力還可以
但係速度真係唔夠

認真
我都冇諗到
肯定脫歐之後反而廢中會續約

我希望黎緊一兩年佢慢慢轉形可以入教練團隊

燈到
琴晚講完今日即刻出左Inside Salzburg

可唔可以幫手燈到馬貼復出

下個po topic

welcome南野

拓柒應該係頂lalala

今晚會唔會影到佢喺晏非路睇波？

收聲啦

【要揚名立萬】節錄

完成續約後，占士．米拿表示要由球員一齊喺史冊中流芳百世。

「留喺度一直係我嘅首選，我同球會一直都有緊密聯繫，亦希望一直都喺最高水平聯賽繼續奮鬥。利記係一個完美嘅地方，我地有非常非常強大嘅球隊，希望黎緊繼續進步。(幽默一下)高普都係等我續約後先決定留低，令我更加覺得自己重要。」

「希望我自己唔會為大家增添不耐煩或困擾，但球隊需要領袖挺身而出，我地有幾位領袖，大家都係努力推動對方。年輕球員都想打入球隊，成為我地一份子，隊中競爭激烈係好事，會令大家一直進步。」

「環顧我效力過嘅球隊，目前利記人腳絕對係最強大最齊章，球員質素、態度、生活習慣及場上表現都係絕頂。呢兩年所向披靡嘅演出係我地累積經驗後嘅最佳成長及進步。贏得歐聯冠軍後其實可以放慢腳步，但大家反而繼續踩油要再加把勁，距離下一個成功仲好遙遠，但我地並無鬆懈，一步一步應付好下一場比賽。由米活日常做起，然後將表現延伸到正式比賽，繼而向成功進發。」

「雖然我都年紀唔細，但我仲想繼續征戰最高水平賽事，每次我做任何訪問，大家好自然又會談論我嘅年紀，事實上係大家令我更想做好自己證明俾大家睇我仲有心有力，我希望睇低我嘅人大跌眼鏡，我希望自己仍然對利記有顯著嘅貢獻，我唔要成為路人甲，我唔係單單要做一個好榜樣，而係要實實際際喺場內場外幫到球隊，無論我有無份上陣，我都要協助領隊、協助年輕隊友，例如雲迪克好偶然失準下，我都可以踢佢一腳幫佢重回正軌。我亦希望其他年輕隊友喺我做得唔好時都踢我一腳，引領我做番自己，我再重申球隊中係互相鞭策，我幫你你幫我，我仲想做一個有貢獻嘅球員，為利記爭名奪利，譜寫新一段足球皇朝。」

「終於完成續約算係放下心頭大石，我一直都想繼續留低，所以只係完成一啲程序，實際轉變唔大。今季目標係英超及其他冠軍。」

「雖然成日講一場一場黎真係好悶，但事實上無其他方法，做事三心兩意好容易會炒車。每一場都係獨一無二，最簡單我地著眼為下一場作最好準備，目標贏波而回，然後好好俾自己休息，之後再為下一場而努力，不斷重複。呢知方法睇落功效唔差。」

「黎緊兩年我目標都係冠軍，我希望自己職業生涯可以好似利記咁成功，盡贏盡做！就算我被安排擔任兩閘甚至中堅都無問題，我都會盡全力踢好波。」

「仲有其實我之前喺中堅位踢過半場，希望唔會發生，但如果球隊需要我，我咪擔任中堅囉。」

紅字果段
邊度搵

中堅後備都有埋

Perfect title

想幾時做埋門將後備

沙拿炒單刀,VVD舉定手,點知唔入即擰頭

米拿就快變大十字

訓左冇睇 想問吹咁勁日本仔簽未

體測未

收到風蛀牙

唔簽

個杜牙根手術方式做錯左, 好高風險

米拿d中文又幾好 炒車都識

買到個好似佢咁既萬金油咪好囉
米拿個生活習慣健康都係續佢既原因之一

之前睇左本書講肌筋膜同發力鏈果啲野
有解釋啲牙有事點樣會令到肌肉受傷

米拿其實ok ar
有12碼 有經驗 又肯踢後備

包皮過長

搵棉龍個牙醫搞搞佢

一陣間去買阿妓波衫印奧燒，加入迷燒黨

佢淨係識漂牙

阿記波衫我得山翠絲

u are25仔

續完下年放去leeds

其實球隊第三劊子手係邊個

u are 0仔

me 1 u 0

Bino

你搵joeyng
我唔係基

諗起佢一黎到係fdly有得射 但一野射斜 之後就冇得射

以前喺法甲佢係隊裏第一12m taker
話哂巴西人，又踢過皇馬

係咪買咗minamino?

Mina續左約
Mino未完約

高普一共執教利物浦出戰234場賽事
取得141勝54和39負

皇馬都係出過一場啫

TAA今場再食黃 下場就要停

咁今場出米拿打右算

高普話無

冇得當停維拉場聯賽盃？

今晚會係輪換mode ,定係勝利11人mode ?

比迪路非奧爆死都似

如果米拿走左買唔到人咁點算呀吊你老母,

高普做野唔使你教

今晚如果中場見到軒米母
我成世反廢中

應該得?

爆佢!

你估要買真係會買唔到咩
大把人想去利啦

高普唔買

千祈唔好

慢到仆街 又矮 實害死ab vvd

所以唔續米拿係手段迫FSG比錢買人

0仔

買左即續
計劃通

咁老實現今係好難搵米拿呢種任勞任怨又自己紀律好ge球員

真 打閘已經要成日出超技術
打中堅死硬
可能老母打中堅比較好

改名搞到24小時登入唔到

又改名

唔會老母中堅果次半場完全唔知自己做緊乜

沒有買人 就沒有改名

琴日廢中對屈福特前press con同日本記者格劍

係 同軒一樣

舊時好多英撚波牛都係新界牛type，宜家個個都Lingard咁
Ox TAA個啲真係希望佢地識諗

根據傳統
J咗咁多日 今晚就係時候失下分

主場連屈仔都失分
真係唔使諗痰罐

大j live
可以同佢對話

米拿後備幾好吖 踢咩位都得，又唔係好差

薩爾斯堡幫助利物浦勸服南野，令後者一心轉投紅軍

要勸服？

希望我自己唔會為大家增添不耐煩或困擾

日本人黎左，咁S23再少d出場機會？

慘

咁有其他隊offer都要諗下ge

爭後備位都爭崩頭

可能日本仔佢忠心紅牛？

竟然球會叫主力走

賣曬全隊D 穆斯林買燒翻黎了

歐聯冠軍隊喎 唔係要考慮？ 叫我去執波 比返錢利物浦我都制

利迷就咁諗姐
你又要諗去其他隊可能必然主力

其實佢li類有D料嘅球星要好考慮
因為有料但爭唔過正選 成日無場出=浪費自己時間
去利同去金曼前要認真考慮

呀J

日本仔黎英超最驚真係冇機會出場

沙短今年一定留埋下半年，但下年係人都會想走

入左牙J直播嘅利子
我已經mark低晒

唔止利鏝，跳大球會係一定要諗清楚
唔係就古千咁

我個人唔係反佢
我覺得佢好專業場場都好認真踢
但係應該係合適嘅時候退落嚟

射左

就黎成隊都黑人

啲中英夾雜

真係講足球野

邊隊fans

咁你去睇鄭若驊啦

我知道晒你地艾豬啦

成班狗公

this J not that J

好彩無入

大波J

扮野啦你
見到你id喇

你都係

呀J chok個啲口音咪成個鄭若驊咁

有幻想空間

你個名

聽住黎J都幾正

唔係講笑睇左5分鐘頂唔順講野個方式

我都冇入
Btw gayita有冇入

阿J
其實佢有冇名?

入左搵唔到

JJ

Miss 咗

一陣有冇得睇返

污煙漳氣

中國女足 (主)0 : 3日本女足 (客)

日本女足拎過世界杯冠軍加,點會輸

太多好消息，慣例感覺上今晚會失分

中國女足D男人咁廢

adam lewis去咗邊
又話賣屌摩俾佢做後備

小圈子野唔好拎上黎講啦

喉舌話Minamino係alternative唔係why bot both

CX睇WEST HAM套票萬6蚊抵屌

合理
根本無可能會買辛祖
要買少幾多隻遊艇

其實都有d怕要買d會破壞薪酬結構ge球員

笑撚死
個個都改名做南野
一日未官宣一日都未j住

嚟緊暑假嘅echo: Rhian Brewster is Liverpool's perfect 'alternative' to Mbappe

本身J開係咪唔撚得

撞錯PW 改唔到加1

我摩是無辜的

十年南野迷

紅牛迷揮手區

渣ga

腦退化

一路走來始終如一

一出世已經迷南野了。

利申：70後

清好波

我撞到了

真係70後？

講笑

錯左2日

屌

二十年托實迷

主埽ar

好gay ar

扯皮條

呢啲係未叫眉來眼去？

要做沙短後備 不了

出轉旺角，人人生活正常，歌舞昇平，場仗係未已經打完？

真係唔明D人係到J南野做乜尻...
又唔係BIG NAME

咁你唔去抗爭?

無人會隨時隨地示威的
你試下大叫句光復香港睇下有無人應你

我唔想俾人捉入青山

做左又講你知咩

捉左上深圳先

要反日了

唔好亂講呀，全世界都知小妹愛國愛黨愛港

全連登都熱愛祖國

忘記密碼

做得狗（曾經）好難唔愛國愛港

已經當係big name

u are fucking right

支那人要反紅軍

Set埋炮台比人

因為真係太耐冇簽人
加上兩場打利都算好波
同埋黨媒係咁洗腦
係咁出新聞話咩廢中一早睇中佢 成班球員叫廢中買佢etc
等利迷覺得佢係真命天子
印象中之前話簽到keita嗰期啲人都冇j得咁誇張

明明依家利個level加埋廢中嘅吸引力
加上咁耐冇洗過錢 應該有大把錢用
話簽maddison dybala sancho werner呢啲都唔過份
所以話利撚真係好易滿足

利申:有j到南野

南野踢法似戴志偉定泰來

南野今晩出到

似梁仔

屌你老母日本仔
炒我港3比0

要求fsg拒簽南野

咁幾勁

Salzburg 果邊出到

日本仔夾埋利物浦陷害香港

真，由包皮到辛祖到南野
Nike 巨星去咗邊？

快支持香港 炒40比0

我都喺度

見到你去買羽毛球拍

日本哩隊代表隊算2隊定3隊？

有咩網有acestream 或者sopcast 睇？

我地重點都唔係呢兩場

2尾3頭

今日日程表無活動

利申：都去左行山 增強體力

渣ga，小妹日日操

禁住屌

30碎有鳩小妹

英超早場

屌打你班廢青

真係完全唔夠揪
唔講其他淨係節奏都跟唔到

認錯人了

日乙都跟唔上

大波蓮30歲架啦

太早

其實高普續約
係唔係想放風比邊個球員聽
利記有高普有未來吸引佢黎

最近黨報又放風話
有南野唔使辛祖
係唔係想壓價

之前講過啦，唔通你會打得贏sdu咩，唯有跑得快過佢先係重點

辛祖覺得流

除非賣水貨

壓鬼咩唔知幾多隊搶

熄電視算

正常嘅sdu同a仔真係可以一個對兩，三個，所以一俾佢埋到身就仆街

FF

曼 車 利 出左offer比辛祖
排除法 西走左冇歐聯踢既曼
靜低車同利
車仔 有年輕陣容 少帥 有未來
利記 有穩定同深度陣容爭冠 又有高普提升
睇落利記贏個半個身位
但辛祖驚 高普轉個頭走佬
利記冇左佢 就打回原型
無得跟高普學野提升之餘
隊波隨時又去返渣帥時期
所以好冇保證
之後高普：我會係利記教好耐 我而家續約
辛祖：
個人條件 達成

到michael edwards 全面進場
黨報出手 壓價
迫多仔 減價放比利記 拉鋸戰

補充返
自高普同edwards上任之後
傾轉會 首先都係聯絡左球員
了解左意願 ok既 先再詢價球會
仲有得壓價
雲迪克，基達就係例子

唔同以前咁跟程序做

今晚應該沙短力子啦

40啦

睇完港隊睇利fit到

有陣容未

短

仲taa

後生仔ok la

港隊睇到有啲傷心

好似4張黃

有黃下場要停

今晚過後會唔會433變343

不過都無計 米拿去咗輪換jelly
高普作既孽

打watford唔使黃啦

打榜尾都full team

4231 短打cam?

係咁輪換

係

搏？下場對李城
定聯賽盃計停咗？

呢個陣上年上半季啲回億返曬黎

綿龍cam 沙拿st 短rm

有沙短

Vvd咁打落去遲早收皮

jelly休息

沙短踢呢個位唔睇好
下半場等ox入佢

無中堅呀師傅

最緊要比清你唔睇好

matip同lovren仲要傷幾耐

攻中岩哂佢

打比都留力
呢場反而full team

有得唔full team咩

要9:0，大過鏝

聯賽杯停阿

留意到成班係到輕敵

呀短

講左幾多次
今年杯仔無得停黃

差唔多啦
港隊都輪換咗
出主力都隨時456
依家唔洗789都偷笑啦

搵米拿打算啦屌 再唔係老母

jelly終於有得抖

VVD真係冇抖過…………

佢落場自己識抖 收放自如

今場真係好重要

係唔係無後備中堅

有短呀～～～～～

有冇人知邊度有得印6冠金既字,早排官網買左冇所CHAMPION但係想印軒/ORIGI

短呀～～～～

短可能最後幾場

咁往績真係幾好嘅

領隊殺手又要出動

紀錄係用黎破既，this is 利物浦

對面已經今季已經換左2次 仲黎

港隊應該學吓日本足球咁改革
好想睇吓有香港球員出到歐洲踢波
依家都越嚟越多日本球員係歐洲踢波 仲要可以踢到正選

Williams有無得出

Ab1直紅唔係停3場咩

Williams

足總班撚屌廢老淨係識吸水
鳳凰計劃做過D乜出黎？

Yes
可以睇沙拿正前

技術性紅牌唔同

屌又問

屌又答

過左幾多星期喇

屌有撚得揀咩 懦夫又傷 唔通軒打閘咩

再一次大四喜吧！！！

沙短係咪年年淨係打快車呢段

賓科士打輕鬆clean sheet

今場有clean sheet
我幫la子奶閪

痴撚線

確認你真係陪訓⋯唔係假既

冇西 奶屎眼

指意班廢老改革真係得淡笑

Gun

•

各位有冇電話link?

4231既話沙短應該踢番右面

中國人抵制穆斯林 我地要支持沙拿

你大陸譯名點計

遲d改返

沙短文尼係穆斯林

無晒速度了。。

得我見過你真人

點解又多左.

阿諾拎黃
可唔可以靠嗰場聯賽盃停
我記得以前好似得

呀j岩岩做詹個story

上面講左唔得wor

係沙高手上攞返個名未

迪路飛奧
爆米拿

正？

佢肯出聲撐先算

shaqiri X lomo= goal

陪訓左幾多年？

henderson = win

同市光榮

好野黎
對2場利都有表現
而且好岩用

今年費蘭癲奴唔係試過係聯賽盃停咩

成班J到上哂腦 應該收皮

Any link?

求link

仆街

基拿又傷咩？ nowe 話佢傷左既

基達

小傷

佢再傷利記生涯真係玩完

又傷

Link

上網搵link睇好撚過

ben foster今場實上身

TAA 轉邊真係好靚

文尼兩下交波都

mane

頂住先

文尼做乜鳩

爭啲輸

好廢

屌你高美c

咪爆

今場要豬了

糟糕美斯

差啲

F9真係冇咩態

剩係得vvd入左局

F9

明奴

踢得好差

早場閪波

link好差

F9依下skill move

要靠origi

大到打得死人

踢八點半係咪未食飯

其實三叉戟真係唔啱踢4231

米拿真係老啦

俄仔

踢左10分鐘姐

照433,拉沙短後一格咪得囉

唔明點解要打4231

成隊無腳好波 好多球連波都控唔好

沙短冇防守

基達都無

求ACE LINK

有冇link?

好似冇咩火

又老鼠拉龜

成隊未瞓醒咁

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

天氣凍 個個都未入局

沙拿又打正前？

又要靠角

無懦夫

垃圾軒廢到

屌又後面橫傳

Mo link?

要輸了

軒

吹錯喎

對榜尾都打成咁

輸了

taa慣咗同水貨夾
有幾吓慣性想俾前 點知沙短企得仲後過佢

熟悉嘅橫傳軒又返哂嚟

軒比失10球未

仲廢過香港隊

無火

成隊簽哂肥約緊係啦

失分味濃

基達防守好過短好多
尤其被人反擊嗰陣

要失分了

上季瘋狂和波個陣都係4231 沙拿正前

一個二個波都控唔好

上場係咪搏得太盡

今場戰犯一定係廢中，無啦啦排個咁既陣，成隊都唔知踢緊咩

廢奴點解廢左咁多

咪出老母軒啦

cashed

今季佢同水貨都冇乜態

求Ace link

第一關就

364樓

睇黎今曰都係要等文尼救世

30蚊，不了

f9 沉到

利好錫身

綿龍係咪低潮期

我軒又贏

留力世冠

吓吓交失又控甩

估唔到係失分俾屈 仲要主場

mino冇態..

似要靠死球

軒垃圾

又藍天射球

神軒nice try

20分鐘內戰犯
軒
明奴
廢中

仲有力子

神軒

F9最近搞乜

軒

射爆玻璃

明奴好廢

橫傳軒出重江湖

廢奴真係嚴重無態

廢奴似係俾利撚吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

力子first touch好過廢奴

老婆生日，搞左幾日

神軒 射術差D

藍天軒

公道d講 呢球難射

文尼我就係要呢d

廢軒

猜到2046

明爐 軒 高美斯
訓醒未

屌你沙拿隻右腳唔撚識推波

明奴今日有冇控到一球波

will hughes d 鬚有無再核突d

費文沙撞埋一堆，沙短打正選又無貨交

繼續瞓啦軒

hughes搞乜成個8x歲阿伯咁

對榜尾都入唔到波

沙短無影既

對面榜尾作客用阿伯踢波都夠你踢

鏝半場都5:0

都係433好d

salah dllm

費奴呢排真係唔係好得

沙拿on9到

出力子啦 最近都唔想見到f9

冇力子比佢喂波

沙拿cup第一下又幾靚
之後

salah早兩年對屈仔嗰球

街場MK鳩扭

條撚樣成日都做多左

主場好大風

係CUP得幾靚

睇唔透係射定斬

又係兩邊鳩斬

對面果件

幾年前利傳過想買

沙拿一季廢過一季

算係咁啦

屌你鳩美斯幾下醫院波

呢場集合幾大魔咒：廢中 文尼 man of the month; 領隊 球員續約後遺症 都幾有失分feel

上場歐聯一個人敗撚左4，5球

一分收貨

如果獌嘅話12碼了

膠美斯

高美斯係咪玩鳩班隊友

條撚樣踢咩位都7

屌佢老母我以爲vvd夾緊個新仔中堅咁

沙拿一打四

迪路菲奧好似廢左咁多

鳩美斯真係柒柒地

以前 對面食左全餐

Gomez

尻美斯究竟每場要柒幾多次

有價好放換辛祖好似好d

踢咩位都7鳩美斯 唔好幫佢兜

唔買中堅唔得

我係咪睇緊英超
個個都頂空氣

個下頂波

沙基利好隱哂形

市場上冇乜好中堅了

估唔到打榜尾先失分

過左30分鐘 屌你仲要主場 我睇緊咩呀

上季水貨16輪先起機
今季第17輪都仲係咁柒

見到水貨打正前都知場波難打

文尼同鄉

豬波味濃

沙拿上季仲廢啦其實
今季其實唔太差

軒老母兩個係咁拖慢

返黎啦 劫富濟貧

0壓力學界d𡃁仔咁

上季班吹奏Vvd lite勁過de ligt 嗰班人呢

出神峰啦屌你 費奴同沙短冇影 得沙拿文尼有波到

似想hea住踢咁拎分 又係一球完場咁

年紀唔細又成億

傷前係好勁

利式崩盤開始了

記得之前高美斯搭VVD踢得幾好，而家踢到慌失失咁，啲企位又差，傳波又醫院，點搞

拎今季表現bin 上季表現？

好撚尻柒垃圾

踢早場冇好野

依家我利冇錢咩

回撚夠未 屌你老母

29歲一億 玩兩三年收皮

攻唔入

沙短都係唔FIT

高美斯又衰

向前踢喇 屌那星

又一個聖誕

高普買能左半和
唔使睇
沖個涼先都得

Vvd企位 位置感真係靚

沙短碌左幾多次草地

高斯同老母二件垃圾

沙狗真係好垃圾

呢場真係好悶

中場死撚左去啦 傳都傳唔到

沙基利格格不入咁

需要雞達ox 破密集

鬼唔望對家入波先，成班喺度hea踢，諗住食鳩硬人

鳩美斯下下頂唔贏個閪頭拎黎做咩

成日話老虎好撚廢屌鳩佢 我就不嬲始終如一覺得老虎點都好過高美斯

吹奏表現同潛力都勁過人
唔使買中堅

都無攻勢

聽講鳩美斯係客串中堅

明奴好似好返少少 過到人起碼

明奴終於做到D野

屌 軒唔撚走位 又黎垃圾過

連榜尾都贏唔到

咁上季又真係好撚勁嘅

好大風咁

羅賓漢歸位

今年個de legit

呢個環境真係要基達子
沙短成鳩日要調整d波好慢

差啲輸鳩埋

咁都贏到我裝修禮賓府

黃衫係榜首

迪哥利

老母係度做乜撚阿 屌你老母

沙拿

上季未傷前真係勁 冇人估到傷完之後再比廢中掉去打閘廢武功
你事後講實中架

勁

右腳

資助100買裝備

水貨

salah!!!

沙拿右腳好過左腳

好耐無見依種高速反擊入波

又係右腳

原來老母有上場

下半場踢返433啦Diu

水貨慶祝

沙拿功架

呢球緊要

靚波

SALAH!!!!

廢沙果然右腳勁過左腳

右腳入波

件16號真係利迷黎 fced

右腳 finase shot

呢d真係class

哇 隻右腳curve得咁靚

水貨終於唔水

打上年冠軍打到識飛
打榜尾準備護級打到腳都軟
高普

屌 on9
隻左腳閪到 右腳先入波

估唔到入 仲要咁靚

想睇了

Leng

沙拿練左幾耐右腳

屌你老母終於入波

前面3個都有店過波

水貨

依球右腳好靚

Goal

水貨呢球

水貨近排右腳勁過左腳

右腳又入

英文旁述話今日大風所以水貨curl 得咁靚

原來右腳可以射到咁靚

明奴後眼比文尼文尼再比沙拿

終於屌到入

下年Fifa week foot 4*

左腳會唔中龍

收埋咗年幾冇用過

平時屌到港超level

沙拿d右腳勁左咁多

隻右腳

邊個向後踢傳比文尼? 睇唔到

水貨右腳專入高難度

玩野咩

水貨唔再執著用左腳射波咪幾好

百屌先成材
屌者愛也

文尼呢期交好多助攻

原來佢一直用左腳讓賽，右腳先係主力腳

和解了

Salah assisted by 真核

以後唔反了

賓科士打守龍都吹奏

領先一球

笑撚死 差啲又輸一球

球員>>>>>會員

痴線

屌又救心

想當年傳過

屌差啲失

對面件力架真利

屌你終於知對面點解包尾

對面打假波

屌，對面d finishing仲勁過沙拿

屌你對面

沙短係咁企死位

屈仔

屌 笑撚死

兩次

對面痴撚線

講波佬:無嘢好講

沙基利今場廢撚到仆街

咁都唔撚輸 痴撚線

對面係咁撻Q

對面D 射門

咁都唔洗輸

哇屌神秘力量

笑死 撻到咁

Watford d 黑鳩出黎踢波定搞笑？

我真係喺屋企笑到好大聲

屈記班友咁搞笑

兩次係咪同一條友黎

係真唔係阿 球球食硬都撻Q

大風- 神秘力量

我地中場完全唔夠對面中場搶

好像已經2,3次

唔怪之排最後

第二球空龍撻Q

好彩對面唔鍾意射波

對面前線衰撚過學界 笑撚死

笑撚到我

迪路菲奧上力了

港超都起到腳啦呢2下

乜撚野黎

睇黎現場真係好大風

廢撚到

笑死

依球假到

不如叫alison都出埋黎踢，反正對面都唔會中龍

屈仔搞笑足球

冇連撻3腳算係咁

排得榜屈係有啲料

真係神秘力量 咁都冇事

唔撚怪得之 入得9球

右邊係咁比迪路菲奧爆佢

好似係

打假波

出沙短好似打少個咁

文尼差啲

啱先嗰下回防又唔跟哂

屌你 對面係咪打假架

沙拿呢下交波

唔係 一個係杜哥里一個係sarr

沙拿練埋右腳真係世三啦

文尼屌

咪燈

交屁

迪路菲奧其實唔差

老母真係柒

我地條中場好撚廢

是但啦，都係力架

Taa防守差 沙短唔協防

錯失得幾肉酸

LOMO 醒未呀

笑死？完場睇下邊個笑到最後

明點解佢冇正選了

仲要有個close up慢鏡

老母同沙短死撚左去邊阿?

成個上半場 未見過沙短咁

真係無咩點見呀短

協防差

沙短會唔會半場又比人換撚走

沙短都係岩死返去後備換出黎斬波

HT 1-0

沙短換ox啦

屌你咁就半場
睇左D咩

沙短換基達 神軒黃牌換張伯倫

屈仔嗰兩球
諗返自己以前用左腳射彈地波

Shakespeare又做返副手

是旦啦 柒下柒下咁贏就得

沙短有冇跑過有冇現位 屌鳩佢冇影

跑動數據應該幾得人驚

分分鐘全場都唔夠鏝半場入得多

有協防過一次

好在唔使輸2粒

佔中三子得米拿係無發夢

唔怪得屈仔可以輸 曼城八粒

對榜尾試下陣咪幾好

利申 無睇

HT 利 1-0 歡樂足球

呢隊波又快又多黑鳩
唔應該排榜尾

今場佢打閘

沙短唔講以為無出
軒老母唔知做緊
F9無態 攻守效率減半
米拿開始頓
Gomes未訓醒

其實打得好撚差

如果買飛係買左呢場 就
節奏慢+悶

朝聖買左上年主場對車 唔錯

屈仔勁撚到

中場好撚唔掂當 而家沙基利好似踢邊路岸鳩鳩咁

對面放生我地咋

好在人地個兩件係on9的

見到射波知點解

錯撚晒
我以為係沙基利踢攻中
點知

人地唔係無機會 係前鋒鳩
軒 高美斯只要衰一次就幫人起機

唔歡樂wor
救心下半場貴100%

未完場
靜啦

佢d finishing好少少利已經輸緊1:2

佢又唔係拉到最邊 但駁腳又好似同隊波唔夾咁
零願佢踢沙拿個位

1.沙短都係做後備殺手算喇
2.米拿=防守型嘅閘 唔可以expect佢幫手攻
下半場沙短換keita/ox吧

大風啫

前鋒9 仲唔夠死

文尼最近真係場場都單刀炒

今場兩邊都好痴線

出minamino啦

Doucoure以前會入

今季到依家入得九粒係有原因

原來第一腳費奴比

Signed?

有個好似真利黎

心入面已經簽左

sarr俾面大師兄mane特登唔入?

基本上自從25古之後 成隊打法都係skip中場 特別係攻中 個中場除左防中外 另外兩個就係做下駁腳

有用d既可能係好似fit既Ox子玩下遠射咁

沙短廢中肯擺佢攻中 效用肯定唔同晒

等睇走數

有基達有直線
冇基達得長傳

完全無禁屌嘅氣勢

半場都推唔到一個post成班死mk出哂去溝女

依家打防中？

出咗街睇唔到

老母又嚟揀波踢

毒撚揮手

場波咁悶有咩好講

比人禁屌

沙拿入波已經過咗so7

早場閪波唔敢出聲啫
出街買救心丸好過啦

場波悶撚到

換ox la

半場得一個射門中龍推到啲咩

歐決果場打熱狗都係悶到咁

冇乜攻勢

成班扮哂野屌女都唔屌波

討論熱度都低撚過簽人

mino熱緊身了

沙短比廢中屌緊？

抱越黎屌

依家夾硬salah正前，明奴攻中，沙短右
應該沙短攻中，salah右會好好多

岩岩匯左錢入去對面個2個黑人到

下一隊入球客

明奴踢中場踢到患得患失咁

mina換左沙短

糟糕好波

高美斯勁到

對面廢ONLY

沙短應該好快換走

今日企位好撚亂

Taa放落個位到box冇人

ab接實

成場唯一好波

又係高美斯

Ali接實 cls

米拿仲要續約嗎

沙短懶到

salah 差D

沙基利 文尼2-0

S23 to M10

真核又頭鎚

未入已經諗起巴塞個球

左邊冇robbo邊個估到差咁遠

offside

文尼

offside屌

似off

沙狗

同老母入巴塞嗰球一模一樣

似越位

Wow 文尼bb 愛死你

交屁易到

真核

沙短又有貨交
不過講真佢今場踢得麻麻

又係畫呢d閪線

Var?

詐糊

冇了 雖然我依然睇唔明佢var係點畫線

越lu

越位

on9

sad

屌 越少少

VAR

屌你老母垃圾var

好撚憨鳩真係，咩年代

對面個Kabasele同老母咁能似樣

亂鳩咁拉

原來無？

又畫你老母閪線屌

應該真係有越

又p圖

唔知講咩好

No goal

又9畫

係越少少既 無計

黑哨

即係有定冇

真係嘥鳩氣，任佢講

雖然應該係越位

但個鏡頭同條閪線真係好差

我獌應該已經3-0

12碼+呢球

沙短傳中好勁

越咗

ON9 VAR

似有越嘅

依球畫既線合理好多

亂畫

屌你老母真係矯枉過正

伏筆

小畫家式VAR

呢球係有少少少越

膊頭

係咪艾堅遜

應該有越但佢畫撚到冇越咁

咪再拉獌黎講啦

平排當越位

var又黑

呢球合理過之前on99 var果球既

其實var 同睇睇下av 高潮果下彈廣告差唔多

由無畫到有

係越架啦，咪怨啦

痴撚線仲係小畫家線

唔係話佢無越，係var拉線個下chok下chok下個feel勁撚業餘

dllm咩事

差啲又輸 ab

呢球有小小越

呢球唔算啦

AB

真係off左

呢d波點會計off

No Ali no party

Ab

之前var都有幫手disallow返對面d越位波 用得var就要接受咁嚴格ge offside check

真係off

本身睇都覺越 一開始畫冇越 畫畫下又變左越

又要救心了

普通慢鏡睇到有越
但畫出黎反而畫到冇咁

ali 救全家

佢畫得衰

今次係摩斯畫線

睇膊頭係似越既
唔似之前咁

好怨

屌那星老母真係好撚ON 9 拎住個波等對面企好哂先傳

佢cap張圖係cap到冇越位

個鏡頭角度咁斜

啊諾比迪路飛奧爆

買定1比1同2比1等上樓

如果係robbo一個左腳去右邊啦

米拿呢d唔夠爽 右邊2個空哂

迪路飛奧爆佢

呢球其實係衰一開始條線未對膊頭
之後再慢慢對返
所以好似由無越畫到越咁

任何人都強姦到TAA架啦

老母 米拿 沙短

韓妹子唔得

俾返jelly出啦屌你老母

老母傷了

屌 老母傷鳩埋

比人撳撚住嚟屌

傷9哂

入minamino了

傷就躝出場啦，換走屌你老母條垃圾就啱架喇

傷多件

lomo

Gini都傷鳩埋

換robbo了

踢一場少一件

出羅拔臣

呀南一黎就有得踢了

沙短都有啲野 老母真係睇到眼火爆

又係大脾筋

shit 鐵人老母

佢不嬲都係咁

老母都傷埋

自己球員都咁講

唔傷冬天點買人

佢邊撚個都屌
睇唔順眼就屌

出robertson
milner打中場

好掛住bino

睇得出好幾個都好攰
呢種情況，好易受傷

唔撚死撚哂佢唔會安樂

最起碼冇搬龍門

老母加軒出真係睇死人

為屌而睇波

唔好再傷喇冇人喇 投降喇

費sir style

真

老母今場已經比平時好

真性情

米叔守唔到sarr 換robbo 合理

到老母傷

頂老母傷埋

又傷, 勝利11人都冇乜機會抖, 買人啦屌

老母

我鐘意

抖得半場，啫哩仔又要上場

肯將短放中間未 沙拿踢番右邊啦

幾夜都見到佢起身屌柒沙拿

LA子係時候要擔大旗

屌你喊咁口力架

今場mom : sarr

呢球插得咁明顯

米拿比人爆到癲 完全跟唔上

買定屈福特下一隊入球

爆過vvd

老母本身都隱形

老母邊奴傷
係咪要買Berge

未比佢屌過應該冇資格著利嘅波衫

玩撚完後腳未呀屌你老味

個份毅力

VVD輕鬆

文尼大嘥

文尼玩咩後腳

on9球證吹左
你都吹佢唔脹架

好過盲迷啦

屑

條門線同越位線好似5平行ge

可能佢諗住神軒會爆落去

冬季買兩個啦

所以由佢屌啦佢真係場場睇足

你盲反

沙短換keita 控中場啦

盲屌以後跟你

大家咁話

ching球場3D架=.=

明奴上力喇終於似樣啲

軒達臣會好大壓力

屌 沙拿

費奴痾尿射波

呢啲波就唔入

相形見拙

屌水貨

再屌多次沙拿 軒比得咁靚

mo = rubbish

水貨我屌你老味兩連嘥

FSG:收番古積

右腳正常返

到沙拿大嘥，仲要兩次

下半場費奴d touch爽左

瘋狂miss chance

沙拿垃圾到

mo真係要練下右腳

沙拿又變返戇鳩沙拿

你跌咪有囉

！